律師會選情告急(28 May 2020投)

請各位手足幫手推🙏🏻🙏🏻🙏🏻
光復律師會!!!

之前post請參考🙏🏻仲有一星期🙏🏻
[一句講曬]呢個靚女手足依家要你地幫手，你地幫定唔幫！？！？

律師會選情告急！！！

有票請幫手
冇票嘅請推
🙏🏻🙏🏻🙏🏻
光復律師會！！！
咪俾何妖之流再作惡

推

無票